[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(115) 最Beautiful嘅日本出道正式倒數

FIND YOUR TREASURE

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方日本Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver.

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI
介紹：
-YG練習生達五年以上
-屋企絕對富有+有一位妹妹
-紫色+足球+一拳超人+Marvel狂熱Fans(最愛黑豹)
-膽細+怕飛蟲+討厭番茄
-每朝一杯咖啡望露台風景
-曾差以MIXNINE成員於2018年出道但計劃告吹
-平時好多「蝦碌」大意野發生喺佢身上
-唔承認自己可愛但總係唔覺意向成員同TUME撒嬌
-為團體創作Intro、Teaser等BGM
-仍然堅信算命師對佢可以長高到187cm嘅說話
-與成員金道榮住同一區所以練習生時期會一齊翻屋企
-冇架子又有親和力（偽忙內）
-音樂創作能力認證
-以swag、free style等中高音rap tone做擔當

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓、大波焄
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY
介紹：
-YG練習生達四年以上
-有一位哥哥
-綜藝MC能力認證
-肌肉+流利日文認證
-曾被YG篩出練習生名單但以實力獲前社長重新接納重回練習生小組
-非常喜歡花+Kaikai Kiki公仔
-非常有魅力嘅笑容
-同時嚴厲+強壯嘅力量令成員懼怕
-喜歡同成員有親暱接觸
-渴望得到更多唯一比自己年長成員玹碩嘅照顧
-與成員金俊奎為青梅竹馬(老死互毆）
-對日本成員特別關照迷戀
-好鐘意日本但從未去過 最想去嘅地方係京都
-首位團內成員於2021年3月起擔任人氣歌謠主持
-以高音色+團體舞蹈監督做擔當

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI
介紹：
-YG練習生達四年以上
-有一位姐姐
-同已去世嘅爸爸一樣愛結他
-最愛食物係牛排
-喜歡自言自語去引成員笑
-性格隨和+哥哥Line責任感重
-喜歡畫畫(街頭塗鴉風格)+滑板
-家族有日韓混血史
-音樂創作+歌詞寫作認證
-台上老虎台下巧虎反差萌
-會模仿Mario 「JUMP」嘅聲音
-曾因心事直接闖入隊長崔玹碩使用中嘅浴室談心
-以melodic 嘅中高音rap tone做擔當

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON
介紹：
-YG練習生達七年以上
-兒時模特兒+廣告拍攝
-自小認識朴志焄、金道榮成員
-有一位哥哥+家中兩隻貓(Ruby+Cherry)
-欠缺生活百科常識
-寬膊長腿高斗身材認證
-曾在MixNine節目角逐出道但屢遭挫折而自信心表現一落千丈
-在YGTB以不羈型男打扮成為話題之一
-出道前以Anti-Social Social Club品牌日常打扮作個人標記
-出道後以簡約舒適頹廢週邊Hoodie日常打扮作個人標記
-訓醒臉腫情況嚴重
-炸雞汽水外賣專家
-最愛食物係大蒜炒年糕
-宅男+喜歡電子競技遊戲
-喜歡思考人生
-最愛歌手係August Alsina
-作曲+鋼琴能力認證
-以獨特音色+輕高音vocal做擔當

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU
介紹：
-YG練習生達七年以上
-獨生仔+一隻狗(Kotetsu)
-曾出演AKMU嘅音樂微電影
-兒時參與並掌握多種體操技能+舞蹈種類
-於日本求學時期受女生歡迎
-笑容甜+精緻五官而取其花名「高甜」
-以著名嘅「KiJoRing」撒嬌方式廣為人知
-極度自律+潔癖
-喜歡打籃球+買衫+煮食+衣服DIY
-喜歡Snoopy
-自稱角色性格似海綿寶寶
-與隊長朴志焄、金道榮更親密有默契
-自兒時偶像係SE7EN並曾握手合照
-肌肉+烹飪認證
-以輕柔實高音vocal+舞蹈做擔當

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少、ChowChow(鬆獅犬)、YoonSweet
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO
介紹：
-YG練習生達三年以上
-曾被多間韓國娛樂公司街頭力邀成為練習生但多次拒絕
-直到參與YGTB前僅有六個月YG練習生資歷
-有一位哥哥
-後天努力惡補歌唱舞蹈實力+獲成員一致認證佢嘅進步同付出
-喜歡睇webtoon+電子競技遊戲
-最喜歡飲香蕉牛奶
-與成員濱田朝光關係極度親密
-最喜歡品牌之一Nike
-甜膩招牌動作包括衫跌膊+單手督自己酒窩+餵鏡頭食野
-曾於一集TMAP被路人婆婆表示想佢做自己女婿
-以中低音vocal及顏值做擔當

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN
介紹：
-YG練習生達三年以上
-有一位姐姐+一位妹妹
-大量兒時日常照片充斥社交網站
-平時沉默寡言但事實上係古靈精怪、好大反差
-喜歡撩鼻
-唯一一位於YGTB首輪就被淘汰但獲前社長直接挑選回出道正隊嘅成員
-首位為團體作曲作詞推出官方音樂作品（ORANGE）嘅成員
-作詞作曲能力實力認證
-所有成員都想討好佢
-討厭蔬菜
-標誌性酒粒
-面對驚嚇/巨響毫無反應
-衣著品味較復古
-喜歡藝術創作+衣服DIY
-以清晰高音vocal+顏值做擔當

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE
介紹：
-YG練習生達八年以上
-參加2012年K-Pop Star第二季獲得亞軍
-雙親均從事音樂產業
-獨生子
-自小接觸多種音樂並喜歡收藏黑膠唱片
-自小便擁有濃厚音樂潛能+優悅歌唱能力
-兒時喜歡長髮髮型
-團隊內最接近ACE的存在
-在YG不同綜藝節目曾經亮相
-為大量YG曲目灌錄Demo
-粉紅傻豹經典代表性cosplay
-作曲作詞實力完全認證
-學校/團體內都受歡迎
-學業能力認證
-以具穩實兼柔悅音色嘅中高音vocal做擔當

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM
介紹：
-YG練習生達五年以上
-有一位哥哥+兩隻貓(Pink+Coco)
-醫生尖子世家出身
-兒時身材肥胖可愛
-淨色全身打扮係佢個人風格
-鋼琴+舞蹈能力認證
-經常咬唇+伸俐
-曾與隊員朴志焄、房藝潭亮相JYP節目《Stray Kids》進行才藝對決
-笑點非常奇怪+一旦觸發笑點會失控笑到失聲
-「尷尬」並不存在於佢字典裏面
-說話方式極其摸唔透+完全唔知乜套路嘅甜言蜜語
-對蘋果敏感
-喜歡潮牌衣著
-喜歡滑板+籃球
-曾拒絕過師姐表白+喺學校出言保護被欺凌性騷擾嘅女同學
-以節奏感強+舞台魅力舞蹈做擔當

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU
介紹：
-YG練習生達三年以上
-有一位妹妹
-媽媽Bigbang的忠實粉絲

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY
介紹：

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG
介紹：

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

APAN Music Awards(2021)
1. TREASURE - New Wave Award🌟

Seoul Music Awards(SMA) 2021

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210124 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.696(210128)

210130 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210131 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.697(210204)

210206 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210207 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

TREASURE (트레저) - 음(MMM) Rock Ver. [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

TREASURE (트레저) - MY TREASURE [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

[가로 직캠]방예담 - Make Up (Bang Yedam) [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 방송

PARK JIHOON of TREASURE MC Special Stage - Give Love(원곡: AKMU) @인기가요 inkigayo 20210307

[안방1열 직캠4K] MC스페셜 지훈 'Give Love' (MC Special JIHOON FanCam)│@SBS Inkigayo_2021.03.07. Version 1

[[페이스캠4K] MC스페셜 지훈 'Give Love' (MC Special JIHOON FaceCam)│@SBS Inkigayo_2021.03.07.. Version 2

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

210202 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show with Hyunsuk & Jaehyuk

♨공포의 시간♨ 신인 때만 가능한 성대모사부터 아크로 바틱까지! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

남자 보는 눈 있는 정우의 꿈☆ 유희열과 함께 작업해보는 것! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

※신인美 뿜뿜※ 이제 5개월 됬는데... 마지막?! 불안불안한 앨범소개..ㅎ [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

PARK JIHOON of TREASURE l Video Star Feb-2021 Eng Sub

PARK JEONG WOO of TREASURE l 20210314 我家的熊孩子 中字

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

香港人飯繪/代購Instagram 站推薦:
飯繪:
1. @karmartm

2. @yedamieiscute

3. @topokkixjai

代購（選擇任何代購係閣下自由/恕未能盡錄）:
1. @kingdolls_hk

備註：此站含其他韓團代購
2. @treasure.hongkong

備註：此站由妹飯經營/不時會有簽售團
代購黑名單(不包括停更站):
1. @treasurehk.seraphic （代購服務極差）

原因：BP前首站/S站個名難聽過粗口

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

正皮一樓
徵Kijoring生日圖中~~
如果上圖就回覆此樓
方便樓主直接copy link同追溯番
唔使逐張down再upload

MASHIHO:

我明明撳咗回覆17樓架

同男朋友食緊飯 佢叫我唔好掛住上連登 快快手lm先

同潭仔去咗拍拖睇戲lmTom and Jerry真人版幾好睇

帶馬屎隻大家都當佢冇到嘅熊仔黎lm名
幫佢刷下存在感

男朋友掛住打機 上住連登lm先

LM

追左幾個post l個m先

Lmlm

T-Hi

幾時入坑㗎

為左師兄睇Treasure Box開始留意 最近放假睇Treasure Map入左深坑

tmap真係入坑必睇 集集都好有睇頭你睇啱邊隻

新朋友仔T-hi

又係tmaptmap真係令好多人跌入坑

睇咗幾次先發現到有乜奇怪

我以為佢係p樣上啲dancer度 點知

有幾集真係好好笑 成班細路仔好可愛

我一開始就係係咁望啲dancer

本命係邊個呢？

暫時覺得asahi好鳩好好笑 doyoung都好正

ikea鯊鯊終於得到寵幸

好難簡 暫時應該係doyoung

被寵幸嘅一直都係佢有得上床 器官只係幫手睇鞋咋

Asahi係靚仔嘅癲佬榮b就少爺仔氣質

榮b

I know that feel 佢哋喺心目中嘅排位成日都會上上落落

原來真真喺時代廣場有生日廣告

鯊鯊冇得同老豆facetime

Lm

魚仔著件褸都長到咁 我著咪拖曬地

件嬲應該包得住你成個人

揀唔到 排1.2 1.3 1.4就得

真魚仔依個身高 攬埋去可以挨住佢個心口仔

完美融入咗

Kijoringlm

型仔崔崔

件staff嬲幾型好想快啲開con有得買佢哋件encore tee

魚仔咁大隻一定好好攬

之前見到班仔都有著好似仲靚過周邊嗰件

我成日都攬住佢訓

好boyfriendable

呢件個款簡單啲 好想入yg著住呢件嬲掃地

成日較鬧鐘整醒我要我叫你先起身

新朋友t-hi揀唔到可以唔使勉強 反正小朋友先要做選擇

lm

正解

鯊界贏家好羨慕

扮咩溫柔你最鍾意踢我床板叫我起身

食物鏈頂層

想唔做拖鞋轉做鯊鯊隻鯊鯊

仲好講 成日嘈撚住我訓教 明明我唔洗咁早醒

邊個嚟

我

尹b

好中二病

崔崔：你咪轉囉

幫你養生呀

同我條仔一樣

冇咗我 可能崔崔就唔使再擁抱大地

其實都唔係完全關曬你事

好殘忍

我啱啱都喺ig碌到依段

勁嬲打 我係bb就打柒佢

最鍾意恰細路

日本tume做到野

好誇張

唔想諗

好q

睇睇下牙鯊fing到好似啲港女發姣

唔洗扭我都會買比佢

張相笑到仆街

On the ground~

個陣仲好細隻膊頭勁窄

A字膊

想幫佢拉翻橫佢

放心 我晚晚同佢做運動

鯊喵:

鬼叫佢飛咗去日本 咪我代佢做

乘虛而入

原來唔係fans

D-7

崔崔嚟喇..

一開頭睇Treasure Map以為佢係新人 完全唔知佢就係Treasure Box果個咁swag既rapper

你係咪無睇Mix 9 behind scene

Treasure box + mix 9 behind scene 先啱..

咁遲嗰啲名校男女神secret

無睇 睇下先

你本命都係崔崔?

未簡到 暫時睇中doyoung幾qq幾正
我仲未睇完Season 1

呢團好難做唯飯嫁..

本書我拎嘅

真呢度冇唯飯

得意耀西bb LM

其實我本身都唔點睇韓國節目

本書一直係我書房到喎

T-hi

有新飯就低調啲
一陣又越嚟越多人搶小卡特典

當然歡迎人喜歡禾細佬典典

吓本書佢上次幫我補數嗰陣漏咗喺我屋企

本書我拎走之後佢日日問我借書 黎我屋企補數喎

因為本書
揭露尹多情

暫時未入到會買專既深坑 睇下遲d comeback點

唔緊要慢慢嚟

cow女秘笈第一章：漏數學書

冇著鞋笑咗

時間管理尹大師

lmlm

一入個page就見到條片

人哋其他po lm用靚仔靚女圖
我哋用尻圖lm真係別樹一格

好唔習慣清到咁清

呢到好得意喎佢就嚟變我快樂泉源

名校secret男神

恃住我未訓醒佢哋就喺度亂咁噏

真明明係4k年代 但啲學生時期流出永遠都係144p

過黎啦

你幾時黎拎返本數學書呀

過黎玩多啲啦

真佢哋似諧星團多過idol
希望多啲人認識Treasure十二隻百厭星

原來本書我上次放咗喺牙鯊間房 終於搵得番

你咩嘢都拎入牙鯊房

真係大型團真係好玩啲集集團綜都有野笑

俾尹材赫搞到變垃圾房

真

我原本都冇諗住買專 點知買到齊哂version

佢間房夠大吖嘛

佢又唔會話我嘅

草BB相草到大家痴咗線

冇一集團綜係悶 仲要啲笑位都幾密集下 好耐睇一隊野嘅團綜睇到笑出聲

真 唔知幾耐冇試過係係mon住ig有冇人放相

你提咗我夠鐘要換手機後面啲bb相

你貪有陣原味鯊除咋掛

隔離就係阿仔返福岡必食拉麵店

俾斗仔路過見到可能少少尷

佢自己話我隨時都過得佢房做功課架

唔用透明殼一草齊就將佢哋痴曬上床頭櫃

聽日或者後日就隔離完一入鋪頭個老細認得佢就好笑

後面白衫係jaehyuk?

又想趕客得人唔好同你地爭小卡?

12隻bb望住你瞓覺

係15秒開始先有佢 行出黎拍手

喂唔好啦 學生哥仲有幾個月就失業無錢

原來我一直focus咗喺個男仔到

尹少哭𠹌咗

睇咗幾次先見到尹少前面條友咩住個鑊蓋好好笑錯撚晒重點

為咗放bb相落電話殼依家想儲錢換電話 再買個透明殼

畫得好𠹌q

想換電話拎我啲bb黎做藉口
我之前都想為咗放啲bb相而換銀包

崔崔最尾個樣

係咪cosplay pubg

崔崔比二哥玩殘

清潭洞大佬發威

好似係

崔崔成日俾二哥扯黎扯去

崔崔太好玩

好嬲好嬲야!ㅎㅎㅎㅎ

佢最後個樣想講粗口

真但係電話用得太耐唔想再洗錢買殼俾佢

心入面 屌咗聲

遲啲會公開studio唔通今個星期五

鴨仔

隻手仲大過塊面

崔崔句嘢同行為勁似醉酒佬

好想捏

發緊酒癲咁

禾都係

真 飲醉咗周圍同啲死物講野

Boyfriend

又係kaikaikiki

自己沉自己船

癡線明明佢同treasure box個樣無咩大分別但係點解果時咁唔吸引但依家正左咁多

而家長開咗個樣又man咗

禾一早沉咗你船

真tb嗰陣麻麻地佢 之後睇完tmap就沉晒船 想摑以前嘅自己幾巴

Tb尹少成個人好窄依家大咗橫翻正好多

但呢張巧正

尹材赫連登專屬表情：

大家好 我叫櫻桃

所有貓嘅內心台詞：屌 你咪撚攪我啦

奎仔啲貓個樣全部都好撚串

去廁所喊嗰集個樣都好正

真 有個傻鳩主人日日哄佢哋 尤其呢隻櫻桃 但奎仔又話呢隻嘢最嗲人

我都唔想眼瞓俾唔到反應你 仲要影影影

仲要好似係本身瞓緊 點知俾個傻鳩主人拍片出聲嘈醒你 之後叫你瞓啦

仲未睇

走入廁所喊睇到勁心痛 唔敢再番睇

喊死

勁委屈

當年真係唔覺佢特別靚仔最衰惡剪

我覺得見完佢真人應該會沉船沉到仆街

我願意

加埋tb啲打燈真係

真街頭audition終結者一定好𠹌靚仔

得菊花靚

笑撚左
菊花你刀岩

Ching食得好偏下

咩審美標準黎

咁都有位入

依個又夾硬咗啲果然啲外國fans最鍾意打飛機

媽媽口味相近

好喇，柒咗

唔知雙方家長有冇見過面呢

有冇YG應援杯套

望到佢嗰兩點想洗眼

牛奶皮膚楊賢碩世界第一楊賢碩

救命如果有 可能係俾人拎嚟踩
雖然有啲掛住菊花係到既yg

應該facetime過佢哋唔係有個媽咪會咩 笑死

你試下到時嗌

係唔知個grp會傾啲乜呢

楊菊花幾時cb

啲日本老母可能仲另外開個四人grp討論寄咩俾個仔

鯊b真係越大越靚仔

傾邊間速遞最好

會唔會夾埋開party

睇唔到

大隻佬係咪講呢個

女人party 成堆阿媽家姐細妹

呢個假嘅撳入條link係boy mv

係

會好撚嘈

好假

係喎日本line冇阿哥細佬

自動自覺啦洗乜呃

依家即刻去睇返幾次先

巴打你咁識食

得喇，知柒喇

仲有百幾日要做最快爆100M嘅男團出道mv

霸氣崔

氣勢187

有冇人同我一樣見到超嫩口Treasure 就好想睇巴厘島啲BB嘅bb樣啊想睇多啲耀西BB樣是咪依世都睇唔到巴厘島

我至swag

tmi有佢哋去巴厘島玩啊 但都係得好少 因為有牙Ben喺度

我知TMI有 TMI已經神剪輯cut哂Ben B I mean係全部片放晒出嚟

可能因為有ben所以懶得剪 直接放棄

峇里島清純鯊鯊世一有肉地面豬登야양양

尹多情實係依下開始沉晒船

好想睇 本身可能有幾個鐘分量
但可能有巴厘島嘅話就唔會拍tmap

佢係ygtb已經沉船 個陣已經話一定要瞓鯊鯊張床

好好笑

好細個

我04line兩粒bb豬得意死我

屌 一早mark實咗咁可能tb鏡頭以外已經有勁多清純鯊qq嘅一面

好得意真係襯佢哋依家仲細個要珍惜呢啲bb互動 遲啲大個就冇得睇

俾牙鯊得意親

因禍得福本身都19年出道 可能都因為拖遲一年先有tmap

笑死仲要唔只一次咁撚佢 尹少仲幫佢糾正啲grammar 鯊鯊啲反應得意到

由第一下見面介紹原來公司有j line練習生嘅時候 其實已經一見鍾情咗之後就用教韓文為由埋牙鯊身最後成功cow到手

高手

我都有扮晒嘢問ruto點解日文咁叻 不過佢唔so禾

你成日派膠

高逗j line

禾隻衰貓唔高逗

你咁樣膊懵梗係唔得啦 應該調番轉見佢有韓文唔識嗰陣就埋去幫下佢

其實牙鯊淨係對住你哋先高逗

養成idol 無整容啲BB相真係得意到癲

最好笑係佢兩個tb嗰陣望落去好frd 點知ttalk蒸魚話多嗰陣ruto俾鼓勵佢 ruto話 係咩 唔記得啦喎

I see no difference想拐晒返屋企

真係完全一樣樣 想呃人話個bb係第二個都唔得

梨隻貓個個都話第一次見就勁靚仔 禾唔敢搭嗲

ttalk個個都好似唔熟咁我啱啱入坑睇以為有啲人相處好尷尬 但之後補睇ygtb又唔係

Ruto：咁啱行過見到條友頹頹地咪鼓勵下佢

你同我死開

真 啲人偶遇都話牙典好撚靚仔 好想見真人沉下船

講真要你同你身邊啲frd坐低傾啲咁嘅野 你都覺得尷尬啦

原來一切都係禾自作多情

難啲

ttalk本身個題材都好尷尬無啦啦要人考口試咁 俾個詞語你要講勁耐

ben b我都想睇

魚b自作多情了

我都想 牙Ben反差好大

咁都撞

嗰陣真係好bb

都係我一定笑場加講曬粗口

如果對面個frd講得勁真摰我會笑死

牙鯊話牛b咪就係傻仔嗰陣笑咗 兩隻嘢勁得意

我有frd睇完ruto同傻奎talk問我ruto係咪好唔中意金生 句句都串

Ruto個mk仔樣望落係幾不羈

平時講開鳩野 一嚟就要坐底面對面deep talk

#TREASURE不和
ruto ttalk系列對住蒸魚同奎仔都勁寸係咁撚佢哋

04bbtb唱oh yeah一齊練習啲互動都好q

我試過旅行嗰陣比班frd迫我deep talk 但我一望到佢哋就想笑 之後要熄曬所有燈伸手不見五指先talk到

ruto話要11點返去洗衫 蒸魚話練到12點返去嗰陣兩個打交勁q

佢地兩個笑死我牛b傻下傻下咁
佢同二哥改名個段都好好笑 二哥全程：呢個細佬個腦諗緊咩

表演前幾秒我仲細細聲叫ruto唔好緊張

又想重煲了

二哥對住個青春期中二病bb個樣勁無奈
：依家啲00後

放電BB

你真係勁照顧我個仔成日都就晒我個仔

煲啦

有時望住leaders同牛b都感覺到佢哋有少量代溝

佢真係成個feel係勁型 好想睇佢qq嗰面

崔崔：身高同思想都有gap

頂 睇treasure box果時 pick佢

佢一笑就好cute好有魅力

尷尬到佢哋係咁飲水

戰略性飲水

每日一bin

我都係依家唯有靠佢soundcloud吊命

真係尷尬到平時淨係飲可樂嘅渡邊溫斗都飲得晒成杯水

崔玹碩（已鞭）

佢兩個好似呢張圖二哥好努力附和bb

牙ben應該係路人正路姨姨初印象會覺得幾好個type其他都當bb

笑死勁match 湊仔辛苦了

牙Ben有種好特別嘅魅力 唔識講...總之就好charm好吸引

癡線 一個鐘冇入嚟啫 快到

笑到精神晒
由04到99 望牛b都係呢個神情

依度啲人好多口水 包括我

你唔係諗住放低個話題就走人下話我哋咁吹得

大家加油聽日要爆post

郁啲就屌人老母你咩事

係喎

牛b真係好多突發行動呢集tmap牛b整爛冰雕個幕 崔崔都係湊仔咁

十分鐘前我只係諗住入黎望兩眼就瞓

成堆慈父

冇問題

我口噏噏啫 唔係真係想屌人老母架

崔崔成日對住啲成員都係湊仔式鼓勵之前運動會tmap 二哥整爛個道具嗰陣 崔崔啲語氣真係好似對bb仔咁j死我

牛b整爛個冰雕嗰下 大家都wltf咗但又要忍住道氣唔鬧得bb

惡到 仲想埋我bb身

牛b好鍾意同我玩架

教壞我牛b你就知死

原來嗰隻嘢係屌人老母

係啊

我都係依家先知

睇咗幾次個口仲要跟住佢郁

所以二哥成撚日痴住崔崔求安慰
爬上雪山即刻大嗌hyunsuk hyung
跟住我又嗌 bb同時又整爛冰雕要執手尾
佢最後精神恍惚咁問頭先係咪好似有人嗌我名 笑到仆街

好想俾崔崔當bb仔咁湊

G焄勁興奮咁求稱讚你大膽到又借啲意唔叫hyung

仲有Upload?

崔崔好忙 有11個細佬等住佢比反應一人嗌一句hyunsuk형我都崩潰 崔崔真偉大仲要成日比班細佬撚

冇得幾首 聽講去咗當兵

佢d rap同把聲好正

做treasure哥line真係攰到仆街都睇得出啲bb好依賴佢哋

幾時出返本cow仔秘笈俾禾偷下師
禾想用來cow禾個BBG

想講二哥嗌현석형嗰陣真係勁可愛全隊得一個형可以俾佢嗲下

珍就算佢有時冇乜講嘢都唔會咗忽略佢
即刻j返ben b啲舞台先

你個隻首先要長期係浴室stand by

要cow你個耀西有啲kick 首先要揮低樓豬

好似樓豬咁

聽講本po某人已經收埋咗cow你BBG嗰本秘笈係床下底

要同樓豬打過先得

我諗照出巴厘島 出道前Treasure日日係屋企R腳趾 未出道已經有空白期
睇死YG唔係牙Ben走咗 都唔會改變對Treasure 嘅策略

浴室擂台

宜家已經唔係BB豬啦 BB豬樣一去不返變咗Man仔

全隊得返崔崔一個bb

一開始yg都話唔會俾member作曲因為好嘥時間 點知

我都見到呢個

bb樣期間限定 且看且珍惜

隻隻都好似老豆

蛀牙仔

蛀牙隻手fing下fing下咁

I see no difference 嚟！全部跟媽咪翻屋企

終於追完po無上嚟一陣已經幾頁你哋真係好多口水

同你哋太啱傾

連ABO呢啲咁深奧嘅嘢都講

真係冇諗過會喺度見到ABO

可以開翻個哲學台

好cute

手指好短

明明我岩岩入黎追post果陣仲係雙位數

新失蹤人口

潭仔

去咗邊

Manyo又黎

琴日數錯左原來今日先係

D-7

我都冇為意你數錯添

想拖

影到真真勁黃

喺師兄post見佢D-5 再數下手指先知數錯

屌牙

粉紅頭好顯黑

又要買卡送護膚品到底用唔用得晒

今次啲相好吸引

上次買咗兩枝化妝水 依家用咗一枝嘅八分之一

透明底勁靚

係推得勁快

今日要爆po吖嘛

二哥自己簽收生日禮物

仲有半日 對你哋有信心

明明潭仔之前成日上線

大家加油

我勁sweet

仲有幫真真簽收暖男oppa

張張都好靚

準備寄我自己過去了

如果yg welcoming特典係呢個就好

咁啱啊 我都咁諗喎 一齊寄運費係咪平啲

吹多幾個鐘水就會爆

應該係 準備好入住宿舍了

禾想做速遞員

而家已經706

yg嗰個特典真係一收到就掉埋一邊了

梨住邊啊禾會住係禾BBG浴室 不過禾會同樓豬一較高下先 祝我贏到樓豬

冇拎出黎j嘅價值

我未諗好呀諗住每晚都瞓唔同床 想集下郵咁

其實好似高汁嘅fan made 多過官方嘢

掛住佢啲白框相

好唔好用
今次啲相好靚有啲想買添

西九貼紙

白邊自拍
上次白色情人節我up條唱歌片 開頭冇睇名仲以為係潭仔嚟

yg今次諗特典諗到冇晒idea

都ok冇味同埋唔刺激

yg勁似成班老野諗唔到整乜新潮嘢吸引後生仔女

希望係搞緊大project 俾驚喜fan 所以太攰 唔得閒上水

一黎就大退步整西九貼紙明明正規秦國特典靚到癲

秦國特典係點㗎 想睇

ch3

正規

勁靚

想要

依家好似都難收點解次次yg都有新特典俾秦國

點解泰國特別唔同？我一直以為係fans整

我都想知仲要淨係得佢哋有

我都好想知

上次你條唱歌片勁正

即係用YG Select Thailand 買 而收貨地扯都係Thailand 就可以有依啲特典？
好鬼靚啊

係唔知下次有冇人會代購泰國版

可以研究下 但應該會係韓版特典嘅一倍

真係好好之前試過寄比其他星 應該都係公司staff簽收

最多口水嘅我訓醒了

癡線你地真係好得閒

有冇諗過佢哋簽收完太重搬唔郁...

依度24小時都有人上線

應該係我追過推得最快既post 之前一直追都想留名但見又就爆就爆咁 早幾日終於捕到岩岩開新post

接力禾一陣應該忙到今晚生日po先上水

掛機掛到慣晒兩個sem都係一邊上堂一邊上黎吹水

等嘅時間應該都再長啲

搵車仔推我

TREASURE討論區
TME 鳩噏區

推得快到lm都要搵timing

珍3分2係吹水多過傾仔

我都差唔多夠鐘番工 應該都係夜晚先上到水

我相信肌肉Man夠大力

明明之前sem break開完Treasure Map睇後都係上黎睇下就算 點知依家好似比人洗完腦日日夜夜都Treasure咁

喺度傾得多連發夢都會夢見佢哋宜家成日發夢見到佢哋

正常㗎之前諗住齋LM第100個post 再變返mon post dog宜家。。。。唔上嚟唔安樂

宜家每日一訓醒唔係碌ig signal snapchat 係碌依個圍爐區

甩p都係靠呢到

真 依度見證住好多人甩p

仲有好耐先到我甩P

我都做左十幾個post既mon post狗 一留名好似返唔到轉頭

多啲上黎一齊吹水

我有排 平時係出邊唔敢留言

依度好多男o 個個都好nice 唔洗驚 喺度留多啲言都得

點解你哋一開始會忍到手

男O 即係成班0仔?

禾都係男o依度個個都好好

見你地傾得咁開心入黎好似好awkward 但見都有幾個新人就決定留名lu

點會越多人越熱鬧

有陣少女貴婦味

馬屎同崔崔成日都著到好貴婦feel

所以崔真係貴婦line鯊鯊有望加入

頂 連新聞都出現黑歷史圖

呢張勁膠好似我啲成日派膠中同咁

塞成點先會咁做 呢支野聞一下都通曬

應該會乸到仆街

推錯post sorli

推錯po

有新野睇 但又係smash睇唔到

我想問咩係smash

日本app

等twitter流出

app 但香港down唔到

我用vpn轉咗日本地區就down到

試過唔得我諗要轉apple id先得

係啊要開過個日本apple id

各位要推下po 今晚11點前開個新po

沖完涼有啲眼瞓唔知捱唔捱到11點

係狂俾人ignore嘅熊仔啊
推！！！！！！！

沖完涼唔係精神啲架咩

宜家瞓陣 到11點準時起身

係啊 所以我帶佢上黎刷下存在感

吹頭吹到勁眼瞓

11點一定要到

求撚其唔洗吹啦
次次通宵完番到屋企 沖完涼個人又精神曬

精神！！！

我以前都唔吹 但依家唔吹俾人鬧死

食完飯好精神

係 因為唔吹會頭痛到仆街

好似係依隻熊嚟

第一眼望都估係依隻 但唔肯定

推！

宜家先發現尹少係著住睡衣

我都係琴日睇翻啲相先知
佢啲腳趾勁q

上面就咁笠多件衫

個頭好多問號
是咪每分每秒都懷疑人生

終於用得依張圖 推

用力撐到行

r撚曬頭

好qq

馬屎倉鼠推

屌勁q尾二生日帽sls

推

真真玩崔崔個下好正
可能佢個腦諗緊啲超自然現象 頂帽邊到跌落嚟

崔崔真係好好撚令人好想撚佢

法國真真都成日撚崔崔

個個都鍾意撚崔崔崔崔啲反應最好玩

google鼻推

呢張耀西勁靚仔

額頭寫住個蠢字

生日帽個個勁好笑係咪以為頂帽從天而降

想撚埋一份

嘩屌

人人人
人人人
人人人
人人人

牙駝倉鼠再推

終於有機會開心些牙 自私丁咗好耐

影下餓𡃁芝先

今晚真係要去一去你度

我今晚過二哥度

三個一齊

你唔講唔覺

你問下二哥啱唔啱人妻先

我哋長期合作伙伴黎

rap 綠帽男

慣啦阿仔聽日都隔離完 我終於可以休息下

人妻不了

明嘅 我哋靜靜地

原來已經14日

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(116) 地上最甜幻想主唱高田真史帆生日快樂！

真係過得勁快後日又有tmap了 大家加油捱埋佢

我發現芳典好少同馬屎合照

地上最甜係咪地表最強啲frd

係喎tmap 唔知係咪真係嚟個studio tour

笑咗

崔崔已經帶咗我去佢studio參觀好大下 大家可以期待下

咁我哋今晚兩個自己happy

宜家先2個禮拜好掛住J line

禾日日見到某日藉成員

等多個月啦

禾日日都要同條仔facetime冇得搞

我諗好細 見姜隊影自己studio 打開手轉個圈 大多少少咁

？搞咩

真兩步行到去門口

佢條仔係隔離海

咁細原來咁睇黎啲二人studio可能再大啲啲

啲小情侶真係

我估K line 會日日同 J line facetime 除咗奎仔 佢寧願訓

有排等

我個仔應該都懶得同佢哋facetime

巧期待

你今晚都有我同二哥啦

二哥咋冇你份 我哋唔侵人妻玩

開頭我都以為好大 見到姜隊影之後眼都突埋
可能Haa間studio會大啲？始終2個人用

想食媽媽？！

佢自己ff食小鮮肉咋 我哋唔食人妻架

算 我搵榮b

佢哋話唔食

你同二哥邊個係1

你咪理 我哋自己傾掂咗

陣間食你老公又要帶多幾頂帽

以為可以分化你哋添

傻啦 邊有咁易

應該係心諗遲啲返到韓國日日見

點解食個飯又六頁...

唔好睇小依到嘅口水

無咁易

睇仔睇到水浸

呢個真

好少見呢兩隻嘢唔打架

純黑鯊鯊推下post

好想比佢咁攬

魚仔打柒你推下post

我兩個都想做想做蒸魚又想做尹少

你咁推法真係俾佢打

早兩日save咗張未見過嘅即影即有

我唔介意

mk仔推一推

巧快手

係同見魚仔個膊頭咁橫就勁想攬落去

奎仔出浴照

我以為真真見到snoopy要拋棄matetsu

仲有個頭仔好似好好撚

ee抹下你啲口水啦 成地都係啦

好得意

鯊鯊先會拋棄器官

鯊鯊最愛嘅係鯊鯊

想摷佢個頭

我幫奎b抹身先

:누나 왜그래

我幫佢吹緊頭仔

可以做電腦wallpaper

屌笑死 真係有windows以前張wallpaper feel